是日晚餐 五餸 兩涼盤 無湯

四個人食

放工先開始煮 煲唔切湯

利申 男朋友同佢啲朋友都話好好食好鐘意

中間個碟咩黎?

80/100

太多肉啦

蒸蛋隔離？

焗豬頸肉

利申 覺得最唔健康係哩碟 不過真係好多男仔鐘意食

好勁

男仔食肉獸丫嗎

已經盡量唔煎唔炸健康啲㗎啦

agree...同埋唔好就咁煎,落下沙津醬做沙拉骨無咁寡

淨低嗰廿分要點攞

矛煎過野

between 沙律醬都好肥好唔健康

多謝

兩碟肉賣相真係差左d...
其中一碟轉做魚會加分

蒸蛋落d蔥花賣相好睇d

我都覺賣相麻麻 不過喺屋企自己煮又得咁少時間就算啦

原本都想蒸條魚 但係佢啲朋友唔識食

同意

但係我唔食蔥就費事落黎影張相就整返走佢

蒸水多d豉油多到⋯

啱啱好夠㗎咋

唔算太多肉喎，成班男仔，有瓜有菜又有肉好正好豐富呀

你男朋友真好

老實講太小肉

無魚

我都覺